張建宗：維護國安是所有香港市民的義務

每年4月15日為「全民國家安全教育日」，旨在提高全民國家安全意識，今年這個特殊的日子，香港特區為此開展了許多有紀念意義的活動。

政務司司長張建宗今日（18日）在網誌發表答問隨筆。其中，他表示維護國家安全不但是香港特區的憲制責任，也是所有香港市民的共同義務。國家安全關係到所有香港市民，不分老幼。特區政府會多管齊下，提高市民的國家安全意識和守法意識，動員全社會積極參與。

維護國安好開始 全社會共同義務

張建宗進一步表示，《香港國安法》的實施立竿見影，令香港由亂變治，社會恢復平靜。國家安全是發展的憑藉，國安威脅一日不根除，香港難言發展。過去的議會亂象令特區政府施政舉步維艱，同時揭示現行的選舉制度存在明顯的漏洞。反中亂港分子利用選舉漏洞進入香港特區管治架構，嚴重干擾政府施政，意圖藉選舉奪權，危害國家安全、主權和發展利益。若不完善選舉制度，香港將永無寧日。

要返工 不了

咁政府幾時集體屠殺中囯人
特別係只能夠講普通話果啲賤種

都冇權利，何來義務。

岩
但香港先係我國家
中國係適國
剿滅共匪香港先會安全

明白，你指嘅係維護香港國國家安全
收到

要求政府殺死中囯人

國安開支有冇分番俾香港市民？

義務? 咁國安狗係咪做緊義工?

服務市民夠係所有公墓員，包括黑警嘅義務啦。。。 問心有咩?

仔女老婆外國籍，或
送外國讀書，或
資產放外國，或
香港炒樓地主
呢啲全部都係危害國安嘅漢奸